let baseDePreguntas = [{

        pregunta: "¿ Cuál es el primer libro de la biblia?",
        ayuda: " Su nombre da referencia al inicio de un evento",
        respuesta: " Genesis",
        incorrectas: ["Marcos", "Ezequiel", "Job"],

    },

    {

        pregunta: "¿ Quién ayudo a Jesús a cargar la cruz?",
        ayuda: " Era un hombre de Sirene",
        respuesta: "Simón de Sirene",
        incorrectas: ["Salomón", " El Papa", " Juan el Bautista"],

    },



    {

        pregunta: "¿Cuantos libros tiene la biblia?",
        ayuda: " Cuentalos",
        respuesta: "66 ",
        incorrectas: ["68", " 34", " 23"],

    },


    {

        pregunta: "¿Cuál fue el primer pecado registrado en la biblia?",
        ayuda: " a veces se disfraza de verdad",
        respuesta: " La mentira ",
        incorrectas: ["La desobediencia", " El robo ", " El asesinato"],

    },

    {

        pregunta: "¿Cómo se llamaba el Rey que mando a matar a los primogenitos cuando nacio Jesús?",
        ayuda: " Consulto a los magos por el nacimiento de jesucristo",
        respuesta: "Herodes",
        incorrectas: ["Saúl", " Nabucodonosor", " Faraón"],

    },

    {

        pregunta: "¿Cuantas plagas fueron las que aparecieron en Egipto?",
        ayuda: " La Cantidad de mandamientos",
        respuesta: "10 ",
        incorrectas: ["12", " 5", " 7"],

    },

    {

        pregunta: "¿A los cuantos años fue ungido david como Rey?",
        ayuda: " Era jovencito",
        respuesta: "17",
        incorrectas: ["33", " 40", " 50"],

    },


    {

        pregunta: "¿Cuál fue el primer hijo de Abraham?",
        ayuda: " No era hijo de saraa",
        respuesta: "Ismael ",
        incorrectas: ["Isaac", " Jacob", " Caleb"],

    },


    {

        pregunta: "¿Qué Rey vivió como bestia por 10 años?",
        ayuda: " Empieza con N",
        respuesta: "Nabuconodosor",
        incorrectas: ["Alberto Primero", " Neon", " Herodias"],

    },


    {

        pregunta: "¿Quién mató a su hermano de un piedraso?",
        ayuda: "Era Agriculto",
        respuesta: "Cain",
        incorrectas: ["Esaú", " Tomas", " Felipe"],

    },





];